豬瘟殺到，黃于喬會唔會被人道毀滅？

樓豬等收 6c 信

Who

邊撚個